Trump 出手了，搞到 google yotube down 左

飛機又打完了